屯市咩事大量狗車加防暴？

兩狗車，兩豬籠，四白色KIA私家車

呃OT?

係唔係有和你唱?

左上more

成個商場零售業，畀班黑警搞到死晒喇

#屯門
2005 屯門市廣場樓下 1籠1衝3白色便衣車

排隊買switch呀

等錢駛

推

成班友借啲依呃OT

網絡圖片

SRA in UK confirms that Chan Man-wai Vivien, a gov prosecutor, has been dishonestly claiming冒認
to be a UK practicing solicitor, as stated in her HKBA online profile.
陳文慧冒認英國事務律師身份啊，人哋係愛國愛黨嘅法官嚟
唔好傳啊，唔好傳！

唔係今日 係呢輪日日周圍都好多 成日泊幾部車係馬路塞住晒
旅遊巴 衝鋒 豬籠 便衣車 普通警車 咩類形都有
呢2日見到佢地用板圍住司機位 唔比人睇佢打機訓覺

人手梗本高多

過

見到d 疑似便衣係華都食緊pizza 黑
利申 發夢有內鬼講

呢個禮拜好幾次都係咁
無故班狗出晒閘

放炸彈，跟住又屈鳩人囉。

狗格係咁架啦

實地訓練

又準備有炸彈

屯門安全哨兵：
1903 #Admin說
不少街坊回報指 屯市中庭 有大量便衣出沒
請牛牛小心
1933 係啊....中庭特別3樓好多便衣啊....講左好多次啦.....牛牛要小心啊.....
1936 有便衣轉位 請牛牛留意
#反正由市中心到vcity都係便衣

今日又有好多便衣狗 頭先朋友經過一眼就睇得出

因為班撚樣成堆企埋一齊
著便衣都知係啲死打靶狗啦

有個短髮死tb好撚矮好撚柒
係呀話緊你呀mon po狗

發生咩事, 前幾日已經有好多狗車泊喺到

由一號已經狗多過人

下午好似見過有屯市和你sing文宣

vcity拉咗人嘛

星期二先係

係咪預演部署？

1830嘅事 而且似係糾紛⋯洗唔洗咁多人

已經係度幾日

5/5

做乜鳩野又出黎呃OT

推完咁快有車

本身商場夜晚除左食肆基本上已經冇人行
幾隻便衣狗企欄桿邊on99咁望住個中庭

push

#戰友報料
2122 屯市3樓有便狗查緊細路

好明顯係幾次和你唱之後就擺便衣狗喺度捉得一個得一個囉

後日到屯門有和你唱喎..咁點算
唔使唱啦

今個星期二和你sing

呢幾日行到邊都有狗車
出車展show巡回咁